聽日去接Gphone大哥出獄？

返工不了

gphone聽日出?

係

接唔接

如果一個月前問我 接你老母
而家 接！

接